[900]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(213)今日我地好齊人一齊去信和去信和

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

個topic 有聲

親眼見證開中油b小卡

無印個卡簿幾高汁

咁樣爆碟法睇黎銷量好快過10萬

屌

透爐啦屌

相認得開心啲

下個禮拜六仲有無爆碟團

可唔可以開個IG LIVE吹水

非女衣交收完仲有無去信和？

我陣間返轉頭
唔信又係油

3日數據入Top5

等睇

乜又係你呀裴巴

買夠啦好嘛

收手啦，回頭是岸呀

聽到有鋪播黑bra

長頸鹿s們記得6點dispatch vlive有新片睇哦

本來想用蛙留名 不過依加用依張比較適合

為左中nako可以去到幾盡

佢身上有錢就身痕

你返轉頭就算啦
唔好買碟呀
多數愈抽愈衰

今日過左70k

有冇外觀睇

有冇人知佢今日買左幾多隻?

我都覺得係咁

爆隻碟都要做賭仔

老母sponsor了500

上個PO影左
不過佢有幾隻
一隻好似我個隻1X3咁
有隻好似係3X3

開ig live抽卡啦

你哋啲小卡簿邊度買
望見張爛角嘅權F好崩潰

去地庫
1樓好邪

屌
伯母都玩埋一份

到了

依家去？

去地庫先

講講下都想嚟信和爆隻碟

地庫會中油喎

要去黑店

早知叫你送俾我算啦，等你控制下

1樓都有

地庫唔係會中油咩

係咪白色 膠膠地個隻？

lovebomb緊

係呀係呀

白色=無印

施主 回頭是岸

買左Love Bomb未

thx 搵到了

佢伯母都比左錢
我尋日搵到張1000台幣即換260蚊港紙一抽入魂

加油

邊間無印

既然你咁想再爆油你喇

齊三set 走埋油

準備恥笑

講啦

佢又買左set不過冇事

路人：你中咩卡呀？

仲有冇人油黎

中咩

咁你買邊款?

會唔會變信和奇觀，集體爆油

肥妹碟

得1x3
有180格 夠啦

問恩菲，Q：彩燕還是nako？
Eunbi：我以前都是彩燕，但是彩燕有櫻花了。nako現在只有一個人，但是彩燕對我也很重要，我愛她的舞蹈。

極多重複雜關係

係咪有人要彩元color碟

Q：想把哪位成員介绍給自己的兄弟？
彩元：敏周
sakura：敏周
彩燕：敏周
敏周：彩燕

地庫

大家加油
油b愛大家

介紹比我

$25好抵屌

有得貼STICKER

留名

兩個都中hi醬碟,又唔見我中,想死

可以即場開戰

裴巴今日買左幾多隻?

交換

4隻囉

CLS

ONJ
15+4
不如你買多隻變20隻啦

可以握40秒手

洗唔洗咁搏

40秒可以做好多嘢

佢又唔係入fs唔明咁搏做乜

可能買下買下佢會發現d 碟夠衝FS

一生巴兩張團卡冇左個人卡,錯版
btw第5隻

2660蚊呀大佬
雖然GMARKET買個8隻平D

錯版

下次cb佢喺度開代購團實夠入

又中

一生巴又買

其實我有考慮過

中油

真唔真

笑死

佢個隻咩手嚟㗎

好，買多兩隻收手

我唔係現場

屌
呢個PO不如開團啦
實入到FS

假消息

現場記者轉述一下抽卡情況啦

2張nako

現場好興奮,連中兩張nako

唔好買第20隻？

g持

屌
成班又FATFAT

我都就忍唔住
下次想開團FS

裴巴單拖都20隻啦

成班咁心急
邊等到攞fs碟

FS碟還FS碟，信和還信和

你又岩喎

呢度嘅碟量肯定送到一個入去

你黎?

可能到時唔攞
抽到中之前繼續課

送到啦一定
痴撚線
爆碟係會上癮

點止一個

咁平？

依到太多追kpop時間較短嘅巴絲

Usd 就cls

其實如果你喺韓國買
都可以逐隻咁買
然後逐隻抽簽售
仲可以喺cd舖門外換埋卡

我肯定話地庫多油既有陰謀

係呀

HI

你地儲卡逐張買仲好啦

入到FS又唔係自己

又一位中油

供得人入就預左
叫佢開IG live

痴9線,我全部剩生寫唔好,百幾張都得

去握手會握到手斷都得

呢度咁痴線 實供到一兩個入

Kpop真係唔夠AKB抵玩

真係值回票價
又換到野又有花生食又有卡拎

完啦?

未,仲成班係到

仲有冇人黎?

仲有冇人爆碟？

揾人嚟

仆街隻碟中咗曺柔理 有冇人肯交換

你應該去隔離

你地好疊馬喎

你入錯post

@MisaMisa

合照呢？

過黎相認啦

求圖

相認左啦 我咪換仁美個個囉

金鐘M記變做旺角信和
記得拉埋局長一齊影

快啲過嚟啦

你換完就走

約左人 同埋我小毒毒呀

扮咩呀

扮啦你地
真毒

小毒毒但約左人

你都CLS

之前同金鐘民拍個個係jtbc新節目

Oh yeah

叫左唔好sky買
又中油,笑死

gmarket 平咁多

諗住食花生

who?

新人留名

等埋等埋

CLS 個個都中油

依2張有實圖就正

官推油
越來越覺得中油機會絕對唔係1/12

橙色真係好恐怖

你中好多?

sky真係買親都中

你先係最CLS
當初話唔助養，經過一番思想掙扎後大手買入19隻

5個定6個人

今日燈色好靚

唔係20隻咩

我駁唔到

又買多咗隻嗱

唔係>20隻咩

疊馬

有腿

中左幾多油

係咪冇人黎啦,我地散架啦

快啲捧住張𨳒卡/CD嚟張大合照

肥妹彩燕unit卡市價幾多 啱啱係ig想收 但係唔想俾人昆錢

散水

有冇人有娜b卡碟
想收返套

我有 要換？

我無卡換 靜係可以用錢買

咁快散

等左陣冇人,散晒啦

見到你地咁款就諗起當年換生寫咁痴線

食埋飯啦

生寫唔會有人起哄中田名部之類囉
岩先開親大家都齊心咁嗌油b油b

田生係傳奇黎

呢個人頭先有冇出現 點搵佢

有冇櫻奈卡
加埋kihno2張同你換

咩都冇
剩係想用錢收

即場開一隻幫下你

仲開？

中油啦你

我有多隻娜B

算啦

唔信油 抵你中

今日有買嘅3個
中曬

開啦屌

第一個

猜輸咗結果下一張就中

肥妹

sky
天堂與地獄之旅

驚喜相認

唔中

圖？

走油
唔po啦

圖呢

冇上sky買?

點證明

冇呀
我個fd買咋

總結嚟講sky係咪容易中奈子

冇錯

係
連出兩張

你買返隻咪知囉

sky仲有hi碟

我考慮緊下個禮拜六去買兩隻試下水溫 其餘等簽售團算

唔係話收穫幾好咩

都係嘅
會有油B

係
但係有油B

今日要嘅都中曬
除咗油B

買兩隻咁少

wa...你呢兩隻都開正哂我口味....
好想要...

你到底課左幾多

要彩元碟嘅sky都有
天使巴可以證明到
我同佢換咗

3+2老母比

20隻
榜首

但係一張娜元奈都冇

呢張勁難中

hi

8分鐘...講化妝....
我都係愛你既P社...

銀包君: 咪呀

追追追

咁好既

我鹿

push

點解你地好似隨時standby係旺角一帶

咁啱姐

差color蛙碟 齊一set蛙
有冇人有 可以收/換

你有咩換

我明天都會去

你講埋你有咩先有人幫你

,食花生易過借火

有hitomi同娜B 既color碟

奶粉英素顏就變返小朋友樣

岩岩睇個表見你有櫻rose開心左1秒

有d 似BP jennie

你rose有咩

一生巴so rich

一生巴加油

真大愛團飯

普通韓妹樣同隔離一樣

rose真
我有color娃
你一定要color換color?

我覺得你應該換對新嘅視網膜

今日出一出去食花生就換到隻HI醬碟,差ROSE VER
團卡直頭換晒想要既((有油張HI團卡仲1516緊儲唔儲
又親眼見一眾巴打開到油B 真係值回票價
BTW多謝裴巴張元櫻

我黎襯下熱鬧 放假

我本身諗住送埋蛙比大家
太多了

跟機

返屋企等我大合照

送蛙

地庫相認合照?

其實我中嘅嗰張係

腳嗰張咪係

希望到時唔會忍唔到手

小卡合照

試下sky先

呢張我笑左好耐

成班人爆碟點會忍到

我先

雖然未必係比佢嘅反應 不過剪得好好

今次仲唔fatfat

左上

可惜我仲有4隻未到
BTW地庫同SKY收唔收卡?

今朝睇 笑到訓唔番果隻

清純: 你是我的

多謝sky

江湖救急 好少同學生妹打交道 肥hi個人卡佢出60算唔算合理

入天空，我信

去啦仲問

我為咗夾返個配色㗎

d字
side to side

gogogo

多謝sky
中娜b單人
齊彩燕

尋日買反而無事

sky老板多謝連登巴絲

吹奏下先

佢拍晒一生巴膊頭又勝咁
仲問係咪中到佢想要既
笑死

真心問嗰下先好笑

我哋好認真咁講
佢中咗最貴嗰張啊

幫我抽走哂油b
thx a lot

加我tg傾？搵唔到你果個

有冇字幕組可以釋到日文，然後叫尾哥睇。
尾哥真係好需要學點樣化韓妝

你地究竟訂左簽名專未

仲諗緊，驚又中伏

油站快d開團購啦，實冇事

櫻rose碟想換娜B 求其version

日本仔咁愛油。。。用櫻花換油。。。。。

我今日帶咗3隻蛙出去
帶返3隻返嚟

唔訂 我friend試過3次 成日中人氣最低嘅member

Ig櫻站開左團，但又諗起你地話會中伏所以唔夠膽出手
我一隻碟減到50先有人收
再黎多隻真係垃圾桶見

抽撚到上癮

蛙蛙蛙

50都好 蝕少一半

南南仲未有蛙卡原來?

中左娜b
開心死我

你走去櫻站訂有櫻簽名都比佢地換走哂啦

今日睇住佢中,離不開油,離不關蛙叫聲

我留返嘅錢買no way man, 買咗幾隻iz*one就要買返幾隻no way man

中左油B
____死我

20隻no way man

買碟數: 0

聽唔聽到oh yeab

幫我抽走曬
臨尾去左sky買多隻
之後就比我個fd

不要再說了

隻色好紅

點寄...

我要lmlm

Me too

所以諗住等油站

掛號掛。。不過掛號費都夠係香港收一張

佢去韓國買

好彩劇盤無request hour投票
唔想做庇護工場

等佢過幾日爆碟

你地抽走哂nako
咁之後點算

柱王萬歲

比裴巴更crazy

大把啦nako

1357911

岩岩買rose中左娜b

快d見佢

娜b set 都幾易其實

color成日出現
btw娜元奈太難中所以唔存在娜Bset易中嘅説法

唔知點解可以咁都齊咗清鈍set

最面頭隻碟呢？

冇人中娜元奈？

20 隻 0

嗰張係攞嚟集氣
而且成功

有，rose 娜B,係咪要

天使巴想要嘅嘢

muji係咪有卡套賣

想問sky 中nako 果批貨賣曬未

喂

i'm your-mother

sky 同mini 係咪同一批貨？
終於有時間去買碟 一陣去買番隻

油粉？

櫻花媽媽

媽咪呀好得意呀

有卡簿賣，卡套唔太見到有

真係好核突

買卡簿啦
買卡套做咩

卡套去搵馬爸爸 5毫子一個B8

你差呢張?

未,仲有貨

掂

Music Core

Tg: yeinismylove

係

有再tg 你 有巴打搵咗我了

ok

柔B完美解釋咩叫真毒撚
請自行參透

睇返excel
乜原來sunny巴想要蛙?

播唔到

without 廣告

g market 店主覆左我, 星期一/星期二先寄黎香港比我
我10月30定31號落ORDER, 唔知係咪排到好後等返貨先出到貨

櫻都唔行返去中間 佢

留錢下次CB 抽簽名會/用黎睇音樂節目現場好過啦
咁抽卡唔理智呀師姐

係咪痴線
ig一張娜元奈都冇

那年十八埃鬆fansign站著如嘍囉

一齊FS, 到時現場互影

咁都中晒，條友本身係咪呢度啲巴

咁都中得曬
上天要佢推柔理

真係聽住先

屌你老母

成班拉低哂褲鍊格劍

中？

成set收

須田巴都加入

留名
彩燕bb：推得咁快嘅你班痴線佬！

難得見琲娜元奈但係成set收成件事好膠

推慢咗喇

今日太多花生

就黎齊set喇屌

我都係。差rose就中曬
燒完一張
仲有第二張

我要奶粉好過要JENNIE,
JENNIE以前學校D黑歷史

可能買多一張中奈子 聽聞係天堂與地獄

慘
我都係得張油b單人

哇屌後面個件

裴巴：點解燒極都仲有

突然係度諗佢哋打歌期完咗goodbye之後 呢度靠咩推post

講真 抽到奈子同肥妹當然好 抽到其實都冇乜所謂 唔係油利就好了

我個張油b單人已經塵歸塵土歸土

叫左大家搵岩批貨先買 代sxxmxxic多謝大家

你指成個團完左？

應該有野睇
好快會再cb

你唔應該喺到講依句
真心

repackage

…不了，特登唔帶咁多cash係身
gmarket又買左兩隻

擺左落卡簿
睇下有冇人收

唔係 係la vien rose完咗宣傳期之後

唔喺天空買都會中

其實依到就算冇佢哋啲料都可以推得好快
睇返之前就知

Color ver 定rose ver?

心好累

年尾新人獎又可以推

新一輪自爆大會

橙色

我係想要娜元奈
但係佢似係迫你要曬
我dm咗佢但佢未覆

唔知有冇repackage呢

上ig 收埋最後既權清unit
大功告成

記住以後見到橙色就唔洗再睇自己開咗啲乜

點解IG可以咁少娜元奈

得1張
幫唔到你

呢到仲有無人睇我

I am happiness

mbc fancam

十年前啲人偷老母錢買k仔，十年後問老母攞錢買album

50出唔出比佢

izone fansign 181103

ah ㅋㅋㅋㅋㅋ nako ㅋㅋㅋ hitomi was singing "rollin rollin cheum choogoshipuh", and nako said "wow, it's been a while (in korean)" ...why was this so funny to me ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ nako really is a korean ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ yabuki really is funny ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

nako係度撚肥妹

明明同期有個happiness 教主都唔識串

有

usd?

算啦50比佢啦

仲要改完都錯

雞蛋
今日見到日本碟鋪有本雜誌有你封面

點解

綜藝應該唔停 唔會冇野做冇野睇架 韓國經紀公司係唔會放過任何賺錢機會

可唔可以告啲實Q貪污

後面個經理人似飯多過似工作人員

有冇人有整IZONE WTSAPP STICKER

la vien rose點解可以係北韓上熱門

好似撚指原咁撚肥HI

GGG

fans禮物認證？

完la vie en rose 睇下會唔會repack/出日文碟
不過應該都12月中~1月, 因為等MAMA完先
同埋希望上到MELON, GAON個D囉到獎

181103 簽售會repo
Q：最喜歡哪首歌？
🌸：IU的BbiBbi
cr.jinopat27

如果出日文碟 到時分分鐘日韓兩邊飛

有taste

果然係宇宙女團

北韓好多人聽kpop架

借問聲北韓第一係乜嘢

世界新人獎

金仔

勞教所

個死肥仔搞完irene就死開唔好搞我izone

181103 簽售會repo
Q：可以的話，一天想玩多少小時遊戲？
🌸：34
cr.‪Hakuyeoleum ‬

毒撚櫻

181103 簽售會repo
Q：只能帶一台遊戲機去無人島的話，帶哪個？
1.PlayStation
2.任天堂Switch
3.電腦（電競款）
櫻花選了3

屌佢老母臭閪
有冇咁撚快啊
你10秒前出post我就即刻問換唔換得
跟住同我講hold起？

想你抬價

打機比訓教更有意義

屌佢話換㗎

仲未搵到娜元奈?

笑咗出聲

181103 簽售會repo
想要以下哪個？
1.珉周的臉
2.恩菲的nice body
3.元英的腿

呢個問得幾好

係
我就唔撚信咁快有人dm佢
10s我就問你換唔換
邊撚個可以咁都快過我
我就唔信真係咁多人要娜元奈嘅

細到呢

隔離個對係咪佢畫嘅元英腿

OMFG

靈魂畫家

睇來身高都係奈子魅力

膠真行為真係年齡付合

我望左一陣先知換左樣

櫻早期真係靠劇場公演訓練呢種sense
奈子hi醬都係
其他人真係差好遠呀

掛住指原

Moe 見 Sae (in廣告)

好長

音銀訪問 中字

呢個鏡頭真係好靚

膠真好正
所以我諗諗下都係唔放膠真單人卡

唔係膠真黎？

眼殘

出去收nako

元櫻奈=Wifi

之前影？

想收都冇

係咪真係要去現場收先得 連ig一出都比人秒左

冇就要去下信和企下

原來今日咁多人出左信和，但我12點鐘果陣完全撞唔到

12點嘅時候邊有人

娜真

明顯啦
Moe今日去全握

佢地兩個玩野

ok 咁無緣見到咩橙褲喇

娜真is love

11/6 6:00pm Dispatch V Ione

NAKO 終於頂唔順

變身

爆左三張 三張都彩元

自製STICK黎

新飯留一留名

feel到真心覺得煩

唔係掛

叻女呀

我feel到係唔好意思fing甩佢隻手所以趁佢出去順便fing

我見到yena cd 20 only

可能手卷準備找數

可以出到12色既燈?

超級哈妮

唔知
希望出到
呢枝飯整

唔係講笑 cute到我眼濕濕

得9支?

你啲碟到未

等十世

唯9掛

今日超多肥妹相
Save到手軟

飯整架
見幾得意PO出黎

唸起柏木去女人街買嗰支

好野一定要Share

想問下巴打中彩元碟定卡？

幾時有花生食
你都食咗我嘅花生好耐

牛油never die

女神頭返來啦

連20號有冇Fansign 都未出公告
點入數

@珈瑪星雲 真愛

牛油

超好睇三角關係

卡

但我好驚佢會告枕頭狀

唔fing開唔通同佢一齊出去?

個女Manager好似好錫Nako

自製cp相
有冇人可以po下張櫻個張? 想睇下似唔似同一日影

nako 咁乖女

ROSE跌到#5

之前聽聞過有啲公司請咗啲站長/粉絲做經理人 公器私用 希望呢個唔係

我依家即刻睇

女經理人既話 我唔係好介意
對班囡好最緊要

男就

娜B畫既

見到Nako好難唔錫佢

頂發燒影片頭4段全部都係

個月亮嘅形狀係一樣㗎

隻嘢好慘

唔好意思 見到上個po有巴打po左通常A-E封面
想問點解會無miyu?
入左選拔唔係全部有份? 得初回有

清純:

唔係全部人有
至於點解通常盤無Miyu?
心照
已經唔係幾想大貨

冇錯，係得初回有，至於點解，我都唔清楚，可能引你買初回掛

仲唔係宣示主權？
嗰頭repo話點都會揀櫻同埋重申係miyawaki chaeyeon
依頭就出cp存貨

清純：

彩燕公然示威

示威莫多莫多
等睇清鈍出手

姦夫做左野喇
Chaeyeon 琴日先講左因為妒忌清純同Sakura冷戰緊
Q. 사쿠라 또는 은비?
오우는 힘든 일이다. 사쿠라와 나는 추운 날을 보낸다. 왜냐하면 나는 하이웰을 질투하고 있기 때문이다.하지만 은비도 나코도 먹을 수 없다. 왜냐하면 유진이 정말로 그녀를 사랑하기 때문에 나는 미주와 키를 선택해야한다고 생각하기 때문이다.

Q. Sakura or Eunbi?

A. Ohh this is hard sakura&i had a cold day nowadays because i'm jealous to hyewon.but i can't choose eunbi too because there's nako so i should just choose MIYAWAKI CHAEYEON. hhehehehe

雖然講緊笑

初B有

諗多左
營運只係已經唔想再哂資源係Miyu 到

咁miku又點解釋

咁我應該會入隻初回b 同埋通常a

好高

鍍我阿媽

可能因為PD 入面Miku 係退賽?
Miku 真係唔知

我條女呢

(用naver翻譯)
第一個粉絲買來的第一個孟是櫻花,非常擔心
沒想到韓語說得這麼好...
都聽懂了...
說着說着想跟您說話所以想起來學習
不要說,不要說...哈哈~~本人說要說韓語...
庫拉喬...
結果互相學習了又看~說了算,摔倒了

櫻出手了 個飯話為左櫻學日文 櫻話唔洗 佢講韓文就得

AKB48 Official Youtube channel header

我仲以為幾頁前個Yabuki_Chaewon係你改左名

第一句已經fail
簽第一個成員就係櫻 所以好緊張

又縱火

仁美阿哥係咪gay

巴打你好 我係新飯

girl crush櫻

你覺得自己仲有冇得高？

ok啦 重點係後面幾句

指原vs權F

其實topic有冇特別含意

如果問佢依家izone最fd係邊個 好驚會唔會會答左.....

你好

鍾意彩元奈子嘅都係好人

31頁留名

笑左笑埋右

甩咗兩個po留名。

柔B 鐘意Nako
所以柔B都係好人

笑埋後

但nako係日本人 佢內心深處係反日

彩燕又得一分

想睇個計分表

肥同矮揀一樣

咁多女 正常反應黎

全場得佢同佢老豆係男

團欺cp

牛油is true

佢地好sweet

減肥CP
團欺CP

oh shit原來佢今日個鏡頭到有wink

點睇都似母女

佢今日好似又上唔到個音?

死肥妹!!!點解飲水都可以咁得意

個公仔

唔關事
佢啲動靜好似乸乸地咁

有冇興趣以後有機會嘅話打鑊佢

個頭唔油

清純黎？

今日肥妹站長狂up相
Save到手軟
反而好少見彩元

通常都係

第一part咪上唔到 聽到我笑咗出黎

咁買唔買好

sae moe

除左佢仲有邊個

初回我諗住買1隻Type B 就算
跟住其他通常盤Type A

黎料黎料

想問

仇日擔當嘅曹柔理

食完日本人嘅飯菜後

有冇去扣喉嘔返出嚟

後面仲有蛙櫻
又複雜左

食得不知幾爽

以前追少時SAVE到手軟過之後追D團都唔再SAVE圖
懶

死八婆

選擇性仇日？

給我往死裡打

大力到...

其他即係幾多隻 ，提埋先,爐石，美波type E有另外一首歌

我已經放棄

乜都戴上個頭度

同香港人反支但個個禮拜上去飲喜茶一樣

奈子彩元世界第一

想問埋你地，你地唸住訂唔訂支神仙捧營光棒

出咗啦咩?

利申我冇

又話唔識韓文

真係冇骨氣

真香！

misa連真香都知

Type E 麻麻地 封面無個想要
我又無本家果邊對48G 忠誠
成個48G 最飯都係Miyu 一個人
Type A 可能先落5隻 睇下抽到咩卡

今日girl crush度?

講緊野都唔知拉乜 想搶咪?

又po完唔講係咩自己係度淫笑

越黎越多

你有冇咁愛佢 係咁search佢d野

佢係油飯

真

屌你老尾
開極都開唔到濕鳩微博D VIDEO

Twitter打#izone 置頂都係佢地既圖
一直Search 緊肥妹圖

哇 見到d唔想見既野 GG

屌真係笑撚死

一秒麻甩

仲有日文呀
問佢覺得自己今日既girl crush係幾%

其實我好耐之前頭一兩集就留過名
之前呢度po彩燕比人負評到仆街先無咩追post

hunter hunter

oh shit~

你的名字

識d嘢

今日rose係咪冇fancam 戴帽櫻喎

太耐以前嘅事
耐到我喺做cdrom之前嘅事

真係痴線架佢地

得全體

主唱小隊

misa牛逼了

molamola

依家得po某個人會比人負皮

彩燕都負評？

戀愛了

彩燕推全面進場

skr skr

好重msg 但真係好靚

好似係彩燕金剛棒出先多人留意彩燕係咪

12人12色

12人係咪都有12種canada味

好囉好囉，見到班MB咁支持油B就安心了

今次真係仆街了

點撚搞呀
今日係FS跳ROSE D片係曬微博
我又入唔到條LINK

娜B都走唔甩啦

你去twitter揾會比較實際
weibo 痴痴地線

等1/2日 or fansign fancam
見MBCentertain有出過

我想知佢地12個有冇自己既ig/twi?

得日本MB先有

依家唔係娜B獨食
大家一齊食
信我
依啲只係開始

做咩咁睇唔開

日本line 3個有
但根據櫻?既講法
公司禁左佢地用

都唔比update,即係冇

唔比用
之前握手會REPO有講過
定MAIL
唔記得LU

痴線moe 個頭普通已經靚
mv 個all back 做乜鬼

唔好痴線啦

我本身係嗰啲會對追開嘅嗰個嘅人嘅cp愛屋及烏埋嘅人
但係我真係食唔落
過咗咁耐我只係越嚟越憎條八婆

大拿拿20隻碟呀大佬

牛B死了 !

油B:IONE一個都走唔甩

柔b死了！

清純

請小心你嘅用詞

so?我都係咁憎佢

izone首歌愈聽愈鐘意， 可惜miyu/miru都入唔到 , 而家稍為鐘意得nako同子瑜

咁買隻54單啦

2年半後
珉周同HI醬,一個一屋青蛙一個一屋apeach

都幾撚靚女

一秒中二

戴住成萬蚊係個頭

做毒唯

[url]

小弟只PO靚女

香港好似好多地方都未有專輯賣

大家一齊吹奏蛙蛙啦

蛙

sor send 錯

IZONE嘅話
信和幫到你

cd warehouse仲係冇

食物佔左人生既幾多%

信和多的是
今日連登先開完團

問得太差
FOOD VS 女

錯 仲有食女

無追post添 如果唔係可以john

食得嘅都係食物
包括女

女 都係食物

too late

唔好再吹奏我蛙 thank you

冇架啦
靚女係多人吹奏
好過yena cd 20 only

梳
應該等高清圖先PO

前幾日有,應該斷晒貨

一早支持左安娜CP十世啦，
其他CP返歸訓教

想同蛙生蝌蚪

其實張元英係mv入面都靚左既， 不過都係我琱婚紗look最靚

死開啦

你死撚開啦

頂帽真係

你只配食得太油痾爛屎

2018.10.31-今夜咲良樹下#83

佢真係好啱戴帽

係娜我就ok
除咗油B

當年yr1係大學望過d真韓妹

pizza面甲組腳大紅唇

嚇親

心諗點解d韓妹同我睇twice momo子瑜都唔同level

因爲momo係日本人 子瑜係臺灣人

宮脇咲良同款

就好似你冇吳彥祖咁嘅級數一樣

yes我個fd即刻屌鳩me

話我講果d夠唔係韓妹

智商呢

吹奏清純時間
溝女大師

x12

講完都唔覺有問題

估唔到仲有得UPDATE!
IG,TWI,YOUTUBE應該冇喇

dance practice

仲以為咁夜vlive

屌你估個個架妹好似櫻咁靚
韓妹好似蛙蛙 清純咁靚咩

IZ*ONE (아이즈원) - 라비앙로즈 (La Vie en Rose) Dance Practice

有得睇啦

遲d 會唔會有拎櫻花黎做靚韓妹標準,咁會好難達到

去過韓國旅行就知其實街頭d韓妹化妝化得好厚 有時仲係貼住暗瘡貼化妝 不過人地fashion sense係真係好

用日本妹做韓妹標準

咁你要搵日本妹 化韓妝

KEEP住11點出新野

其實權隊長就係一個例,上落妝差好遠

有冇人講過清純行路姿勢好怪

係真 同埋好多都係大隻肥妹 又高又肥

要同一比較點

12個入面真真做女友其實最開心

我覺得係娜B

係咪得我唔明點解成日要着啲咁短嘅褲
但係你之後又要着打底
出街都算
dance practise 都係咁係咩玩法

膠真元英佢地著個件 比nako都岩著？

權F > all

真韓妹應該好多係北韓既眼,仲要又肥又大份

跳得舒服D姐

蛙?

可能櫻花變咗整容醫院新template

躝啦
望下後面啦

哇頂權f同奶粉有錢女黎 對鞋係貴野

上下紅邊好銀眼

真恐龍
係鬼 飲咁鬼多咖啡食咁多雪糕
係韓國上堂嘅時候 個個韓妹一定一杯咖啡
1日起碼3杯

真真娜b 都係屬於高資素韓妹

公司有錢姐

2個都靚得嚟夠麻甩

希望唔係扮出嚟

權f就強勢咗d

清純 蛙就小女人嚟

衫變裙

你睇我個女個團 咪知咩叫正常韓妹樣

出左道服裝(尤其拍片時)
都係公司野

我反而覺得係清純 又靚又斯文 仲要傻傻更更

權f個隊長係firm咗？

清純正呀
睇動漫打機

想搵返佢地著過既相 有冇人有
好似係佢地去遊樂園個次 元英真係唔記得左好似係pd時期

食女多過食你

屌

真真一行出嚟真係殺撚哂班肥閪

佢地真係好撚鐘意飲咖啡 同埋宵夜文化太盛行啦 就算有幾多間24hr gym room都唔夠減啦

呢d未必係 因爲係個人野 如果係公司野無理由無統一 而且d牌子貼曬膠紙

櫻話想有34個鐘打機

我哋係咪燈走咗寶礦力CF

炸雞啤酒害死人

應該暗底係宅女黎

洗乜暗底
佢已經明講係

快啲食埋我啦

漫畫店俾人pick嘛

清純呢啲女韓國少有啊 韓妹感覺大部分都撐雞

idol room宣傳巨人

跟住咪俾人批鬥

南泡憤青

冇logic

有咩?

清純都係最弱一個。

應該好快啲收到啲飯送嘅figure